若 trump 反勝，你想佢第一件事做乜？

調查 cnbc 有無侵犯言論自由！

如果呢條友做得出呢種事都唔洗畀人炒，咁美國真係玩完

唔好再幻想

清算各大電視台， Twitter , fb, Reddit

肅清同中共有關嘅人同勢力

多謝麵神

出動軍隊，打壓反對者
設立教育營，進行思想教育
編制Trump語錄，每晚最少15分鐘強制性閱讀

裸跑全港九

一定要同social media計數
個啲alert完全係unfair

同個沼澤逐個講

將FB,TWTR 用anti-trust打爆

即刻多謝連登仔啦

大麻合法化

出兵打火星

你講緊牙登？

煲底見

see you before the throne of Jesus Christ, the Almighty God

現在你們要敬畏耶和華，誠心實意地侍奉他，將你們列祖在大河那邊和在埃及所侍奉的神除掉，去侍奉耶和華。

跳舞

即刻上街慶祝，要罰2000就罰，屌你老母

民主黨滅黨

趕哂全部小粉紅返中國